英特爾宣佈重組，首席工程官Murthy Renduchintala離職

加利福尼亞州聖克拉拉，2020年7月27日-今天，英特爾首席執行官鮑勃·斯旺宣佈對公司的技術組織和高管團隊進行調整，以加快產品領導力，並提高工藝技術執行方面的專注度和責任感。從即日起，技術、系統架構和客戶小組(TSCG)將分為以下團隊，其領導人將直接向首席執行官報告：

技術發展，由安·凱萊赫博士領導。作為一位成就卓著的英特爾領導者，凱萊赫一直是英特爾製造部門的負責人，在新冠肺炎疫情期間，她確保了持續運營，同時增加了供應能力，以滿足客戶需求，並加快了英特爾10 nm工藝的發展。她現在將領導英特爾技術開發，專注於7納米和5納米工藝。一直領導技術開發的邁克·梅伯里博士將咨詢和協助過渡，直到他計劃於今年年底退休。梅伯里在英特爾擁有36年的創新記錄，在此期間，他在技術開發方面做出了關鍵貢獻，並擔任英特爾實驗室的負責人。

製造和運營，由Keyvan Esfarjani領導。Esfarjani最近領導了英特爾非易失性存儲器解決方案部門(NSG)的製造工作，在這一職位上，他制定了英特爾存儲器製造的願景和戰略，並領導了產能的快速擴張。他現在將領導全球製造業務，並繼續Kelleher的工作，推動產品升級和新工廠產能的建設。

在此期間，由喬什·沃爾登(Josh Walden)領導的設計工程部(Design Engineering)在英特爾進行全球加速搜索，以確定一位永久的世界級領導者。沃爾登是技術製造和平台工程領域公認的領導者。最近，他一直領導英特爾產品保證和安全部門(IPAS)，該部門將繼續向他彙報工作。

架構、軟件和圖形將繼續由Raja Koduri領導。Koduri負責推動英特爾架構和軟件戰略以及專用圖形產品組合的開發。在他的領導下，我們將繼續投資於我們的軟件能力，將其作為一項戰略資產，並進一步利用雲、平台、解決方案和服務專業知識構建軟件工程。

供應鏈將繼續由Randhir Thakur博士領導，Randhir Thakur博士將作為首席供應鏈官直接向CEO彙報，認識到這一角色以及我們與生態系統中關鍵參與者的關係日益增長的重要性。塔庫爾和他的團隊負責確保供應鏈成為英特爾的競爭優勢。

由於這些變化，Murthy Renduchintala將於2020年8月3日離開英特爾。

斯旺說：「我期待著與這些才華橫溢、經驗豐富的技術領導者直接合作，他們中的每一位都致力於推動英特爾在這段關鍵的執行期內向前發展。」「我也要感謝穆爾西在幫助英特爾轉變我們的技術平台方面發揮的領導作用。我們擁有我們歷史上最多樣化的領先產品組合，由於我們的創新和分解戰略的六大支柱，我們在如何為我們的客戶製造、包裝和交付這些產品方面具有更大的靈活性。「

或者最好睇英文版

執柒左佢啦

無諗到intel 咁快沒落

笑撚左 唔講以為佢破產 用下腦啦

改變先會進步
你呢d人講野都幾有遠見

50買左 仲跌緊

~2030

呢單好似係內部鬥爭

應該係3020

人地做左咁多年, 退休都唔比, 下下要好似JOBS咁做到死為止咩....

股票直插地核點都要搵人祭旗啦

會唔會比支那搶左佢用

太遲

當年個個話有外星科技...

全部都係印度裔

華為即刻請佢

55
留比個仔應該差唔多了

咁佢係比台積電/三星/GF/IBM 早成幾年去到10nm (因為Intel 用另一套定義，佢個14nm 大約等於TSMC 10nm)

AMD YES

點估到原來黑科技會見底

係連登只可以講amd